［無南超赫伯圖奈斯教教徒入黎］夠鐘做殊樂咇咇啦

殊樂咇咇！ 殊樂咇咇！ 殊樂咇咇！殊樂咇咇！殊樂咇咇！ 殊樂咇咇！ 殊樂咇咇！殊樂咇咇！殊樂咇咇！殊樂咇咇！殊樂咇咇！

殊樂嗶嗶！殊樂嗶嗶！殊樂嗶嗶！殊樂嗶嗶！殊樂嗶嗶！
殊樂嗶嗶！殊樂嗶嗶！

各位～無南超～～～